拍緊拖既巴打，陪女朋友睇衫你地會俾咩反應

其實你著咩都咁好睇

下次同佢講先

未試

未試過

係咁話d 衫柒, 阿婆先買
佢一陣就冇癮唔行

咁講一定係青頭仔

未試過買衫?
你又係寒冰戰士?

唔理你呢

同佢一齊鬥試衫，睇下邊個著得靚d

女裝店

隔離條女好正

好靚

件杉

咁熱 唔駛買手套啦

未試過陪佢

有女就收皮啦

件西裝著到你好型，可唔可以今晚著住黎屌我

件衫真係好柒:擺低啦 咪玩
好靚好襯佢就直接拎去比錢